{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10040452",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 숲속의산장펜션"
    },
    "text": "森の中の山荘ペンションは千坪余りの敷地の上にモダンなリゾート型で建築しました。 ここは広い駐車スペースと造園施設を備えており、便利な利用を手伝っています。 屋外バーベキュー場と丸太東屋も完備されており、休息と楽しさを享受できる美しいペンションです。 東海白岩温泉のきれいな自然環境により休養と休息が楽しめる場所として知られており、海釣り、登山、自然の見どころ、おいしい食べ物など様々な活動を楽しむことができます。 ここでは夢とロマン、楽しさを感じながら思い出を残すことができます。 また、周辺に位置する東海、白岩温泉、神仙渓谷、白岩山、九柱嶺、スカイタワーなどを含め、最高のペンションに生まれ変わるために最善を尽くしています。 入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前11時です。 個人的に洗面用具とタオルを用意する必要があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 幼児や児童と一緒に施設を利用する際は、メゾネットタイプの空間での安全に特に注意してください。 一軒家の客室では、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 バーベキュー場の利用をご希望の場合、グリルと炭をご利用でき、利用料金は20,000ウォンです。 利用可能時間は入室時から23時までで、乗用車35台と電気自動車充電スタンド2台が駐車可能です。 周辺には様々な観光地があり、ペンションの裏側では覆盆子狩り体験ができ、白岩温泉にも近い位置にあります。 また、モダンなカフェやレストランを運営しており、電気充電所も2つあるので便利にご利用いただけます。 最後にペットの散歩道も設けられており、ペットと一緒に様々な活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用可能時間は入室時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場には何台駐車できますか？",
            "answer": "駐車場には乗用車35台と電気自動車充電スタンド2台が駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東海、白岩温泉、神仙渓谷、白岩山、九柱嶺、スカイタワーなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの裏側でできる体験はありますか？",
            "answer": "ペンションの裏側では覆盆子狩り体験ができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはカフェやレストランがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはモダンなカフェやレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には電気充電所がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には2つの電気充電所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはペットの散歩道がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはペットの散歩道も設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 363
    }
}